時事台嚟講，有冇可能臨時SET到個真正討論到嘅分區

上環就十幾個POST，警黑又十幾個POST，笑柒何妖又幾個POST
為咗令自己較為concern嘅話題上到第一頁，洗人洗自己去推POST，而完全冇討論過咁制
即使大家原意都係屌爆仆街政府警黑，但係「討論區」嘅功能廢哂，只有盲從推POST，甚至因為自己個POST唔夠前就屌人唔關心自己嗰邊。呢啲case唔排除有分化撚，但如果影響到真心嘅人嘅情緒，一個都嫌多

齋推嘅最直接影響，就係資訊分散到搵唔到最新，入十個POST有八個嘅9成REPLY都只係齌推，根本就冇任何真真正正嘅fact check，仲要哂時間推舊料。

仲有一個問題係一個MAIN THREAD開10個分POST已經夠遮到一版MON，當中既有仆街五毛搞事同夾硬兜，又有真心膠問問題又自成一post，仲有啲反話TOPIC以為自己好撚醒其實阻撚咗十份之一個版面影響觀看速度

喺呢度我希望時事台可以另設一個分區，只顯示解咗1001嘅集中討論post，以正常追post習慣嚟睇大概十至二十個thread到啦，而且呢個區嘅post唔可以靠任何auto reply推上前，5005後就由同一類型嘅POST補上

最起碼唔會個個都掛住齋PUSH，又或者撞POST，甚至要搞噱頭先引到人睇

我認我呢個諗法係剝削咗開post嘅自由同樂趣，但係我始終認為一定嘅規則先可以保護到更符合大眾嘅言論空間，例如做得中国嘅三毛狗就唔應該俾佢再扮正常人發言，而係應該夾哂佢哋信伊斯蘭教再早日參軍出征

光復香港，時代革命
最後祝願真正嘅香港人攞到應得嘅勝利，同埋寄語同路人：人命同訴求一樣我哋一個都不能少，珍惜生命，珍重香港

希望ADMIN睇到，又或者有人有更好嘅辦法不妨提下
一個連登會員字

P.S. 我係成日喺體育台開post但唔代表我係波台假膠，成班狗官黑狗仆街死啦屌

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

希望有啲意見

建議好似音樂區多個分區，例如「公海」「即時」「戰術討論」「文宣」咁 方便大家同時又聚焦討論